尋晚跟左警察返警局做證人

尋晚青衣義士，跟左返青衣狗屋做證人，求跟進方法！

之後自己變被告
份口供用黎打自己

是你教我們報警係無用的

乜撚野警察啊 係黑警/popo/警犬 先岩
要學識改口啦